覺唔覺經濟崩潰突然之間好近，股市爆跌 又好多消息

恆大呢D唔駛講
海航比政府接管 今年bond比唔到息
東亞賣業務
澳門賭廳切資
外資投行走人
恆大7折賣樓都冇人買 就confirm 得支爆
好重爆煲味

03年買樓機會重臨

你哋準備好未

bno 走啦仲買樓

洗大餅點買樓

連鎖反應

大陸樓如果恒大賣七折

其他發展商點攪？

你諗下長沙灣個恒大盤又點攪？

咁大條爛數

大陸細銀行頂唔頂到？

香港某上巿富豪又大大份身家買恒大債又有咩後果？

東亞第一間仆街

唔好唔記得

支那維穩第一

唔俾沽咪唔會跌

影響超大

問題你唔會知係唔係得一間痕出事

問題係10個煲5個蓋
走資都走左幾年 唔係呢2 3日既事

貨幣數碼化就解決到所謂問題囉

俾你講兩講就會先返

全部都係境外別有用心嘅人攪出嚟

細細個上高登，好多人講支爆，講足幾十年，唔通真係見到？

英國經濟差到仆街 又勁多肺炎

係得啲廢老先仲話去外國洗大餅
而家都用洗碗碟機啦仲人手洗咩

Why 東亞

驚閪咩 相信政府